[後宮, 異能]《重煉傳說》(屈機文學, 治癒系) (7)

正常每逢星期二、四、六、日更新。有多就係加更。欠更補兩更。

因為之前推出過買黃泉實體書加更重煉的活動，到而家都未還哂，仲有6更左右。所以你會見到最近比較多文。

不久之後會有付費VIP計劃, VIP會優先睇更多章節. 之前有買實體書會送VIP, 詳情有待公佈。

樓主原創。賞面可加樓主FB （）

被檢定為絕對潛力者的平凡高中生，銳意成為帝京異能學園校史上第一狀元（兼工蜂）的熱血傳奇！

(上一個PO)

(紙言)

樓主其他故：

《黃泉逆仙錄》（仙俠，熱血，練功）

(紙言)

*《黃泉逆仙錄》實體珍藏版已出到第三集，只係賣剩少量存書，想買就要快手了！

實體書第二第三集，各附有一篇永不在網上發表的外傳（青兒，茹芸篇）

《天火傳承》（西方奇幻，屈機文學）

(紙言)

新PO大家留個名先

lm

新post冇文

新post留名

名已留

開錯台，唔好頂

快d出vip
我要文呀